突然諗到個新職業

病毒系魔法師

特性：帶病
用途：被popo截查時，除低口罩，盡量將對方感染
風險：低
成效：難以控制，亦有機會team kill

得閒咳兩下
人人都咳
唔知豬仔們戴唔戴口罩呢

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論